獅鳥出現後，班勇武黑社會去哂邊？

點解得返啲廢老出黎？後生個班紮鐵佬呢？元朗721班黑社會呢？

仲有流浮山果200刀手呢？

721令世界震驚 反黑嗌收手

嘩 咁樣兜 好難令人接受姐

你開個價

幾錢先肯做

比人起底 爆肛

當勇武唔再和理非，班黑底真係夠膽再出？

方丈叫左少林寺武憎收手 如果唔你3我地就慘了

係*

若再次出現39分鐘，手足們滅唔滅到元朗廢老？

羅范free sex 點睇

係囉 好彩收咗手 當日收到風有頭髮都要打